到底IQ 高過100嘅人平時生活有咩優勢

利申IQ 73

你咁高
我得72

想唔想知高過100嘅人點生活

經常畀男友話我蠢
聰明人生活究竟係點架

笑鳩低過100嘅人，冇其他了

iq唔夠80既優勢

搭車兩蚊
惡魔護照（白卡）

IQ 50

瘋狂諗野
反而唔明其他人講野
無錯 係香港出世既100iq 就係智障

智商愈高生活得愈開心

IQ84
英文字母係27定28 我未記好

25呀傻仔

好想效法

成班廢柴
26呀........

媽媽教的
禾最叻 ^____^

或者講野人地唔明? 例如有啲情況鐘意用借喻去講背後既邏輯出黎

73都正常啦
我都差唔多

香港人平均IQ 107喎

做收銀找錢好快

識得d/dx 搵出返工最快路線
利申 IQ147

你就好啦

認真答
有個朋友 IQ 120 幾, 學習能力好強
2個月唔夠就學識 1 種外語, 學玩樂器 由唔識到高手 唔洗半年
讀書從來唔洗溫書, 中西史地理果D 要背既科佢直頭唔去考,
但英文 數學 美術全部拎A

120好似高過平均值少少咋喎

Me iq- 20

課金玩家

人群中各個IQ分數段所占的比例統計如下： 約50%的人口，智商介於90與會110之間即“普通智力”約25%的人口，智商小於90，(根據定義，智商 100當然就是人口的平均智力水平)。智商介於是110與120者，約占人口14.5%；介於是120與會130者約占7%介於是130與會140者，約 3%智商超過140者，僅占人口的0.5%。

120幾 , top 10% 喎